有冇巴絲向千色店做？

本人準備入職
我想了解一下入面生態環境

群姐級人妻，大量，準備被搾乾

想知福利待遇呀師兄

試過有靚仔intern比寫字樓點咗落嚟做
啲阿姐日日煮飯帶返嚟比佢做lunch，飯錢都慳唔少

有冇咁爽

認真
因我收到hr通知下個月返工
我想收下料呢間公司有冇西野

起碼唔ok都有其他方案

年年都返去做暑期工 起碼3年
今年係入面見盡人性羞陋
藍絲廢老廢中個個部門皆是
一係就入職玩殘佢地
做嘢亂咁做 盡情遲到做錯做漏
日日廁所文宣
一係就唔好做

絲打邊間鋪？

元朗千色

激拼個一個星期？